1688-1758年清國為準噶爾帶來利多於弊

如果咁問親中派會唔會出聲？

書永遠係教平定準噶爾
其實根本就係入侵

天大的笑話莫過於維尼講史

滿清響準噶爾進行種族清洗大屠殺，殺左幾十萬人，DSE中史有冇教？

冇

所謂十全武功根本係血腥屠殺史

十幾年前香港中史界共識係清朝冇昏君

滿清入關屠漢人筆數點計？

對黨都唔係講歷史 係講盲目相信 講宗教

以史為鑑 對啲冇廉恥既人用唔著

轉過頭仲要屌你信埋d fake history